（護身符）有圖有片証實外國遊客在機場等航班恢復

慳d米再話冇機到香港，搏命叫散水